「尋人」護士要射爆示威者個頭

尋人啟示

Facebook account :

講還講唔好貼相 睇到條死肥閪 琴日早餐都嘔埋出黎

肥膏厚到要捉佢做肉盾

屌 想嘔

要加慎入呀屌你老母

唔好貼圖 想嘔

成隻豬咁樣

咁撚黑心學咩人做護士
好驚啲病人會比佢大開殺戒
有冇得投訴佢

大陸豬西

第一次分享啲重口味野 打漏字
Sor

咁撚肉酸嘅人都有

冇人想知，其實連登仔已經好忙

麻煩大家幫幫眼

豬閪相由心生

我諗個心同個閪一樣黑色

肥閪

瞓唔著可以上去留言發洩下

想嘔
咁撚樣衰
相由心生

可以投訴俾個香薰治療師協會

呢d hate speech 影衰人哋個專業協會

佢做self-employed person, 個專業資格係春袋